耳機撚

有無耳機推介？
Budget under 1200
要求：
For 聴Rock n Roll
人聲響亮

RHA Ma750
$700

Where can i buy or try this god damn shit

是但搵間CD鋪都有得試

人聲撚
用本地牌子 icelab

我用UE900S

Where can i buy

Fiio F9性價比極好 三圍足夠 解析度高 呢個價位既耳機算係最top